V Koreje, největší svátek je nový rok. Pouziváme dva kalendářy a proto v roce 2010, Nový rok bude 14.2. Obvyklé oslavíme brzo ráno. Když úplně malá, překvapená hodně jidla na jídělním stolem, a byla velselá protože jsem s mohla setkat s bratranci i sestřenicí. Když se s nimi musela scházet, vždycky jsem mýslela, že kdybychom bydleli spolu, hrali bychom každy den. Teď máme svoje rodinny a proto často nemuzeme mít návštěvu ale přestože? (at least) můžeme vědět na svátek, to je lepší než nic.
